點解連登咁抗拒叫人做老師

個人係某一個項目有好高成就好有才華 自自然然可以教人叫做老師 好似李榮浩老師 王祖藍老師咁 唔明點解要屌

好支那

拉

姜b老師😍😍🥰

無抗拒
佢拍戲拍得好 又親身上陣
又靚仔, 我都係照叫湯告老師

陶傑：亂叫老師

不知何時起，大陸民間時興把看似有幾分學問的中老年男子，不論親疏，都叫「老師」。

余秋雨叫余老師，易中天叫易老師。就是艾未未，沒敢叫，大佬呀，清末民國，叫得老師，是要有正式的拜師儀式的：敬一盞茶，用紅盤子，盛一把間尺，恭敬奉上，禮成之後，做學生的還要掏腰包擺一桌拜師宴。

「天地君親師」，做老師，是很嚴肅的名份，「一日為師，終身為父」，稱一個人做老師，要跟叫一個人做爸爸一樣慎重。你會在街上隨便叫一個戴眼鏡而面有鬍子的男人做爸爸嗎？

但大陸上見一個似有點學識的人，即男簇女擁，好似花果山上的眾小猴拉着回家的齊天大聖般叫「老師」。眾小猴叫孫悟空做爺爺，是真的有名份，「老師」沒有。

香港的一些學者和自命的知識份子，飄飄然的很享受北上大陸時被稱「老師」的感覺，他們覺得在香港特區，中環AO、食環官僚、商場師奶，只識崇拜謝霆鋒，從來不把「讀書人」當人，一過羅湖橋，難得老師前老師後的一片熱衷，很多愛國愛民的特區文人，流下了熱淚。

小心呀，一翻臉，學生也可以鬥爭老師的，文革的宋要武，不是把老師活活打死了麼。

陶傑

老屍

咁返學都咁叫啦

樓主喺出post方面
有好高成就 好有才華
所以我會尊稱你做濕鳩老師

本身諗緊點解個post咁撚鳩, 咁重支那味

一睇邊個開post就即刻明白曬
又輕鬆袋5毫

可以咁

笑咗

思覺老師

濕鳩老師

Gem老師😍😍

樓主係江西吉安出世，係汕頭职业技术学院计算机系毕业

Liy 老師

陶傑無料扮四條姐

唔好爆

係 佢真係呃左好多年飯食

濕鳩老師點睇大雞樂老師？

無人叫佢陶傑老師 佢惱羞成怒

拉。

大家都係好有學識之人

喺日文嘅sensei度抄過嚟
但抄啲唔抄啲 畫虎不成反類犬

老師不如老鳳，老鳳不如老衲-

你弱智？

講緊智商 老衲條傻西屌打咗佢

這這裡是英國

我叫開樓主做老鼠
佢識過街

日本都會叫人做Sensei先生啦
叫老師有乜問題

佢係

係，曾勝賢都叫老衲

乜佢唔係狗咩

原來Assho(狗隻#339272)就係曾勝賢

樓主=大體老師

係！各位老師！ user入嚟吹奏李榮浩未

死大陸狗

李榮浩老師手bass 勁到

樓主思覺老師

樓主黑占目弟麻友老師

教人做雞 ？

巴打就巴打啦
老乜撚野師

巴咩打

諗到組爸

腥些

有人叫摩連奴做老豆添啦
稱呼之嘛
陶傑篇野 更加係矯枉過正
以前離婚要七出之條
呢家唔岩就離得啦
你鐘意嘅叫李榮浩柒頭又得
王祖藍柒頭都得架
一個有禮貌 D 一個冇禮貌D
你都可以叫林鄭做林師奶架

Pin this plz

老師師

屌你老師啦
我係唔撚叫呀，點撚樣
傻閪教畜，畜生明唔明？？

我叫囉

呢個唔錯

我心目中只有一個老師：蒼井空老師

我block咗「各位網友」條煩膠，你條友又嚟，定係你就係佢

慢慢

唔知老師最近精唔精神呢

老你老母師，佢教你邊科啊？人地都唔識你，無教過你嘢，你叫佢老師托柒？

尊稱姐 佢有料無教我一樣可以叫佢做老師

幹你老濕

主要係你叫邊個囉王祖藍老師 你真係好撚柒
拉

佢教人做戲

就係佢無教過你嘢你都叫佢老師嗰下有中國味
佢有教過既話我就無得say la,但依家你話佢無教你你都叫佢老師，咁就抵屌啦

林鄭老師

陳雲老師

尊稱姐 中咩國味 無教過你既學校老師你都會叫佢做老師啦 唔同佢叫全名咩

等緊係！各位網友老師入黎

佢有教過你?冇你又認屎認屁?咪拉啲支那文化嚟啦

你中學個個老師都都過你？ 你叫佢地全名？ 你on9 ？